今日金鐘搞咁耐都唔出淚彈彈係咩意思?

又會搞咁耐都唔出tg 係咪因為成班鬼係度 怕誤傷自己友
上星期銅鑼灣又係

係邊個而家00:20 咁快已經開路比車通過
如果唔係狗扮人,邊個咁快知開路 仲要一連幾架衝鋒車行過
螢光棒
真係唔信無狗扮人

估嚟無意思

一出tg 班狗進入鳩衝拉人模式就好難分到自己人

因為唔可以出過期tg

一出tg , 橡膠彈, 布袋彈亂鳩咁射到自己友重傷點算呀

即喺自己友多過示威者
唔放they

鬼唔使特別捉 睇班狗行動就知有無派入黎

準備表演十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十